有無人可以講下舊登"姣閪愛扑野"係咩事？

傳言有關既post都會block
包括哩個